上年有手足話鬥快book下年六四七一場紙

七一維園已冇左
民陣今要發盈警